<求意見>繼續用大牛龜PC定細機+NAS？

話說我部舊機好似就嚟收皮，亦用左差唔多5年，所以計劃緊換機...

舊機係大case，打機+BT組合，行緊4隻HDD，其中一pair係mirror!

不過近幾年已經唔係點打機，唯獨係4隻HDD裡面嘅嘢要keep...

所以考慮緊嚟緊繼續用大牛龜pc插晒4隻HDD落去好，定係買部文書廠機/mac mini 加隻NAS好？！

想轉細機加NAS主要係想慳位同除塵方便d，如果繼續用大機就總係想砌好少少...

請巴打比d意見，如果簡單4 bay NAS幾錢？

你買nas之前搵定hdd做backup先
唔係煩到仆街都似

我重未決定一定轉NAS...不過已經諗過就算轉，都只係留番兩隻做mirror，又唔係要起RAID 5，所以應該搵多一隻HDD嚟過data就夠，問題不大...

輕輕一推